GPA一切都是浮雲

考到個督察(43K)又係一條好漢

利申:親戚係警司,加上英文&體能好,好大機會考到督察
HKU GPA 2.22